喺條街偷望條女但同突然同佢眼神對上...

真係好撚柒
即刻扮唔係望緊
即刻轉走扮睇緊其他野

屌
明明道理喺度我
出得街就遇咗比人望

千祈唔好轉移視線，因為佢會發現你眼神閃縮
最好方法係即刻合埋眼

3/10

咁？

望咪望
樓主好柒

冇事！佢都喺度偷望緊你！！！
樓主靚仔到

即刻say 個hi先la

一直望住同一個位咪得

用好驚奇既眼神望番佢 佢就會閃閃縮縮

鬥望

俾我就會過電俾佢
跟住行埋去抄佢牌

怕咩姐，比啲自信自己，比人發現左咪笑下，跟住做返自己野，使咩一定要閃閃縮縮

試過等巴士玩電話feel到個阿叔係咁望
我一抬起頭發現佢真係望住我
佢果下無縮，仲行過來明目張膽咁望
個樣係"擺明望你有種打我丫"果d
樓主可以試下，條女一定縮先過你

有d 道理

佢唔望你點知你望佢
縮你咪輸